女朋友成日比街外男仔問拎電話

已經唔係第一次比人問
之前佢同fd出街比個男仔問過一次
今日佢返工又比個男仔問佢拎電話
雖然女朋友全部都冇比到 但我好不安

遲早變護眼post

同樓主情況一樣

叫女友比你電話啲厹

唔會的

好提議

有乜好不安，佢又無比

其實係啲基佬想識仔
就係貪你有條女個屎忽未開發

個感覺好唔舒服

幾有創意

信得過女朋友就夠啦，唔洗咁不安

不如你叫你女朋友下次比你電話，睇下有冇連登巴打玩吊狗公

咁都不安
禁固佢囉
再唔係整到佢勁樣衰咪無人問囉
唔係你想點

會叫女朋友俾我電話佢

以前試過真係WHATSAPP我 結果撚佢出嚟

最後唔知係失約定見到我企係女朋友則邊唔敢出嚟

你係我個fd條仔？

唉

咁都係證明樓主女朋友靚
人地想要嘅俾你要到喎 咁諗係咪好好多